[核彈] [推上報] 律政司要DQ 講"黑警死全家" 既實習律師 (2)

完成事務律師兩年實習之後, 係正式成為律師之前, 需要得到律政司既不反對信件 (no objection letter), 先可以正式認許成為事務律師

岩岩就有律師朋友係wtsapp forward 呢封反對信出黎, 內容大概係話律政司司長因為得知該名實習律師講過"黑警死全家", 所以就反對佢做律師

白色恐怖正式籠罩司法界既下一代
仲話司法獨立

推爆左一個post, 麻煩推比更多人知道!!!

推

上個post:

好可怕，辛苦讀左5年law, train左兩年每日做到想死，接近十年努力一下子公俾邪惡勢力抹殺。想做律師，依家連見到社會不公義都唔可以發聲

自推

10 次

9

推8

推7

推6.

Push

推5

Honestly 唔應該要 consider this complaint. 不過要睇DOJ 接唔接受 applicant 個 response or comment.
但淨係發呢封信都覺得有白色恐怖⋯⋯

推 4

push

香港司法真係笑話

推 3

係咪俾同事 dook?

推 2.

推1

法律界又遊行？

PRC firm?

我講屌你老母係唔係真係屌你老母呀

一定要囉

有冇投訴信template!!!!!! 幫手send email順便投訴埋何妖！

幫手推

唔眀點解 law soc 唔出黎講下何妖

推！！！

Cap 哂D圖做 attachment

Push.

pish

元朗重要, 但呢個都要推

823

開係咩區先唔會1001

有無得上訴